
                      Excelente película, imperdible, sobre una temática complicada de la segunda guerra mundial. Y el final con el baile de Jorge Donn con la música del Bolero de Ravel. Imperdible
        
            